人地正正係帶住呢幾槍嘅怒火入元朗

點解係都要分開兩件事黎講？你估今次元朗警察仲會消失？